彩虹道幾架警車來緊

睇住

推

快啲推到個個都識呢招！
成日見到啲車撞啲小朋友，又咩都做唔到，好撚嬲😢😢

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等